死光頭廢老喺葵芳摸人

話說啱啱我女朋友返工

以下係佢同我講嘅經過

「由小巴嗰個位上到天橋，後面一直有人掃我大髀，咁我一轉頭就見到係依條死廢老，我捉住佢問佢做咩摸我，佢就想推開我咁，我好驚大嗌話佢摸我，但係隔離啲人又冇理會我哋，我一個女仔唔敢同佢打，佢就好快咁走咗」

果然廢老可以打橫行

好多痴漢

咪係保持距離報驚囉

報上哨囉 我果區勁多黃 起附近會來幫手

住沙田

咪係，是但影個啊叔就話係?

好撚廢咪撚做人男朋友啦你 影左當冇事？

點樣可以一直掃

放上黎有咩用?

冇人理仆街香港人

擺明就係佢女朋友自己一個

閱讀理解能力

各位同學.jpg

係呀係呀 是但影 你話係就係？

拎嚟警世 十月尾啦 報警有用？

冇正面相

放上連登有用D 一人一個留言屌到個廢佬內出血

拖住個女的師奶好似鬧緊個廢佬

摸樓主條女無後果

光頭

系
比著我男朋友一定瞬間轉移過尼打刀佢咸-.-

摸下少忽肉咩

人哋唔在場

你太睇少香港人,如果個女仔大嗌既話實有人捉住個廢老,你話彪形大漢或者南亞仔就未必敢捉姐,香港人起碼夠膽敢捉香港廢老既
都唔知樓主係咪看圖講故事

隨街非禮嘅廢老的確多
多數趁你唔為意撞落對波到，畀人話都可以話行路唔小心撞到
明目張膽嘅就直接揸落去
所以唔出奇

可以作為警示提醒啲絲打
不過要公審人，最好就當場對質/拍低完整片段啦

原來瘤主條女任人上

你老母正啲
輪住嚟唔嬲

我在場咁
閱讀一定滿分啦你

我條女影咗片
啱啱俾咗蘋果
好過報警啦屌

摸吓你老母先

如果我識瞬間轉移就好
第一時間屌死林鄭

佢自己蠢

我條女話 得一個半個人幫佢鬧

跑得好快 冇人幫我條女捉住個死廢老

我條女已經話咗佢 佢再掃 完全係旁若無人

不過想問下各位男士
如果自己女朋友比人咁摸你會點做?

其實你屌完條廢老,佢都可以耍無賴,其實好似冇野做到?
報驚又冇用, 唔通真係出手打佢咩?出左手到時有麻煩既似係自己多d

樓主好嬲好嬲。。。

香港死廢老不嬲都係賤畜黎
你唔教訓佢下次就多個人受害

竟然冇人理 你班葵芳友冇人性架
我都曾經係受害者啊好驚好無助
一個女仔又冇能力捉實個廢老
怕個廢老會進一步摸自己

都要報左警先架
留左record先啦

係啊 好多廢老會順手非禮
好多廢老會從後hi埋黎

有片就放上嚟啦

原來你係咁生出黎
Blocked!

你一係影正面底批鬥死佢，一係就報狗。 影背脊擺上黎有乜用

一定出口, 盡可能影到佢個樣, 有樣之後再做野, 個一刻衝動出手唔係上策

有無正面

卜埋你 正

狗已報

我女朋友話有一兩個人鬧佢 佢走好快

原來連登仔個個都文盲